求7000筆直 notebook

主要用途多數睇下片 文書用途
想要15吋既同輕 求推薦

你搵條女要肉地大波又要輕磅嚟睇下

Dell inspiron 15 15吋黎講唔算重
spec用左最新第8代intel cpu
快過市面上仲用緊第7代d機好多

係我講得唔清楚
大概唔過2kg就得